［黃色經濟圈］想幫黃手足買保險

近排想買保險，已經睇啱想投保
但唔想比藍絲賺
有冇黃broker/ agent 可以入黎留低你TG

p.s 一定一定要證明到你係黃

最後 ：民族自強 香港獨立

@nakagawasensei

Tg

下次出嚟簽

直接搵手足搞好過唔hardsell

深黃保險佬 上過蘋果

TG:

香港獨立 唯一出路

唔一定幫我買 了解下比較下先再決定

睇完Ig story就知黃唔黃

唔該

借個位
想買危疾 女 唔食煙唔飲酒 25歲
留tg

危疾我諗住買富通 個隻性價比幾高

富通168 都有考慮下 但想搵個好agent傾傾

@to19207
Tg

雖然唔係富通 純屬多個info俾你對比考慮

長期助養小朋友 買文具

AIA絲 Agent （大家女仔傾女性病比較好）

絲幫過連登好多手足處理保險同MPF
歡迎fact check

有保釋紙 俾人charge緊暴動 到依家都有照出

tg @fightforfreedom8

AIA

@Chinhero2047

Part time 做Agent 所有 commission 賺左可捐比手足

康宏agent (係一間獨立理財顧問公司，可以幫你比較唒吾同保險公司）

富通agent 專賣危疾168 可以搵我傾吓

富通agent 專賣開危疾168 歡迎搵我傾吓

多謝你支持黃色經濟圈先 買唔買都無所謂 可以比較下產品

想知保險有冇得轉agent？有嘅話新嘅agent有冇commission？
本身有份保險 但想轉搵個黃手足跟

可以轉agent , 冇commission ,
你份保險係邊間公司？

可以申請轉，但冇commission
如果係保誠既可以搵我